[Shitty福音]Shitty gbus好似幾抵屌！

Gbus名氣Shitty分數
入讀shitbus只需best6 28分
同埋要有一科有5*或以上

Shitty bus話保證起碼2個sem出國交流
半年北美 半年西歐
表現優良仲可以加到3個sem！

你地點睇
已有少少心動

ou gbus仲抵屌
收分更低
而且ou first hon>>>>>>>>>>>>>>>>hku first hon

有無得保證出國先

出國有乜撚野用

保證有支國交流

THE Business & Economics:
Ranked: #14
No. 1 in Hong Kong (HKU: #29, PolyU: #41, CUHK: #43)